搵人做831獨立調查委員會

可唔可以眾籌搵私家偵探查831。。唔好屌我 on 9, 純粹咩都建議下

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推

7/9機場更新 求求大家

P牌仔，你畀到死幾多個，每人人名、年齡 最好有背景。唔洗私家偵探都幫到你查到。

你交唔到唔洗想咁多